apple高手入尼 imac問題

買邊部好，我其實冇得別要求，只會用尼上網、睇YouTube，同埋做下功課。唔洗剪片整圖。
想問較平嗰兩部會唔會唔夠用，同埋會唔會好快唔合時，但最貴嗰部我又怕用唔著d功能。
求用家解答

尼你老母